狗鐵唔停旺角 油麻地

Push

推

喺綠色線車長廣播

MTR不停YMT MK

up

push

九龍塘聽到廣播

上一站下一站轉車啦

正式宣佈 要屌鬼嘅屌到十二點就好 之後一齊檢討返今日行動

太子好轉車啦

深水埗

廣播叫人要轉線的話去太子